{
  "landing": {
    "Unlock next-level conversations with AI": "解鎖與人工智能的下一級對話",
    "New Conversation": "新對話",
    "Search History": "搜索歷史",
    "App Settings": "應用程式設定",
    "AI Service Provider": "AI 服務提供者",
    "Goodwill Reminders": "友善提示",
    "Stable": "穩定",
    "Standard": "標準",
    "Creative": "創意",
    "Reset": "重設",
    "Planned": "已計劃",
    "Login": "登入",
    "Language": "語言",
    "System": "系統",
    "Dark": "深色",
    "Light": "淺色",
    "Use Cloud Settings": "使用雲端設定",
    "Please fill in all required fields": "請填寫所有必填欄位",
    "Invalid API Endpoint": "無效的 API 端點",
    "Please login to join a team": "請登入以加入團隊",
    "Settings saved": "設定已儲存",
    "Enter new title": "輸入新標題",
    "Title changed": "標題已更改",
    "History deleted": "歷史已刪除",
    "Profile": "個人資料",
    "Team": "團隊",
    "Sign Out": "登出",
    "Theme": "主題",
    "Settings reset": "設定已重設",
    "Edit": "編輯",
    "Copy": "複製",
    "Regenerate": "重新生成",
    "Speech": "語音",
    "Stop": "停止",
    "Process": "處理",
    "Conversation Settings": "對話設定",
    "Advanced Conversation Settings": "高級對話設定",
    "Text To Speech": "文字轉語音",
    "Web Search": "網頁搜尋",
    "Advanced": "進階",
    "Voice": "聲音",
    "Speaking Speed": "語速",
    "Sample": "範例",
    "Speak": "朗讀",
    "Text to Speech is not supported in your browser": "您的瀏覽器不支援文字轉語音",
    "Search Engine": "搜尋引擎",
    "Send Message using Enter Key": "使用 Enter 鍵發送訊息",
    "History": "歷史",
    "Clear": "清除",
    "Import": "匯入",
    "Export": "匯出",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "儲存",
    "plugins": "插件",
    "no context": "沒有上下文",
    "Stop Generating": "停止生成",
    "Share": "分享",
    "this conversation": "這個對話",
    "Current Model": "目前模型",
    "Temperature": "溫度",
    "Stream Messages": "流訊息",
    "Context Mode": "上下文模式",
    "Plugins": "插件",
    "Beta": "測試版",
    "system prompt": "系統提示",
    "change send key in settings": "在設定中更改發送鍵",
    "Type / to see available commands": "輸入 / 以查看可用命令",
    "Error: Something went wrong": "錯誤：發生錯誤",
    "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
    "Please set up your Google Programmable Search Engine API Key and Search Engine ID in the settings page": "請在設定頁面設置您的 Google Programmable Search Engine API 金鑰和 Search Engine ID",
    "Edit message:": "編輯訊息：",
    "File size must be less than 512KB": "檔案大小必須小於 512KB",
    "File extension is not allowed": "不允許使用此檔案副檔名",
    "Error when uploading file: ": "上傳檔案時出錯：",
    "Click to upload": "點擊上傳",
    "or drag and drop a file": "或拖放檔案",
    "Any file but images": "任何檔案，但不包括圖像",
    "Send message key changed to": "發送訊息的鍵已更改為",
    "Imported history successfully!": "已成功匯入歷史！",
    "Cleared history successfully!": "已成功清除歷史！",
    "Error: Conversation not found": "錯誤：找不到對話",
    "System Prompt": "系統提示",
    "Server-Sent Events (SSE)": "Server-Sent Events (SSE)",
    "Create new conversation next time": "下次建立新對話",
    "Customize the roles of your conversations": "自訂對話的角色",
    "You are a teacher": "您是一位老師",
    "Enable plugins for improved AI conversation": "啟用插件以改善 AI 對話",
    "Chat": "聊天",
    "Code": "程式碼",
    "File": "檔案",
    "Please enter something": "請輸入內容",
    "Your browser does not support voice input": "您的瀏覽器不支援語音輸入",
    "Updated the previous share:": "已更新先前的分享：",
    "Copied share link:": "已複製分享連結：",
    "Copied": "已複製",
    "You": "您",
    "Please set up the search config first": "請先設置搜尋配置",
    "You are using": "您正在使用",
    "contexts": "上下文",
    "Conversation context length": "對話上下文長度",
    "Unable to fetch content from the URL provided": "無法從提供的 URL 獲取內容",
    "Service Provider": "服務提供者",
    "Explain": "解釋",
    "Convert": "轉換",
    "Custom": "自訂",
    "Explain what the code means": "解釋代碼的含義",
    "Convert the code to a different language": "將代碼轉換為其他語言",
    "Allow you to create your own custom rule": "允許您創建自己的自定義規則"
  },
  "auth": {
    "Home": "首頁",
    "Sign In": "登入",
    "Register": "註冊",
    "Sign In With Email": "使用電子郵件登入",
    "Login In": "登入",
    "New User?": "新用戶？",
    "Already have an account with us?": "已經有帳號了嗎？",
    "Sign up": "註冊",
    "Email is required": "請填寫電子郵件",
    "Invalid email": "電子郵件無效",
    "Failed to send email": "無法發送電子郵件",
    "Email sent, please check your inbox": "電子郵件已發送，請檢查您的收件箱",
    "Beta Notice": "測試版通知",
    "We are continually adding new features to the dashboard which may affect your service and experience, as well as re-impacting the database architecture, and if you are a general user, we do not recommend that you log in or register, as at the moment it is possible to use almost all features without logging in": "我們正在不斷為儀表板添加新功能，這可能會影響您的服務和體驗，以及重新影響數據庫架構，如果您是一般用戶，我們不建議您登入或註冊，因為目前幾乎可以在不登入的情況下使用所有功能"
  },
  "dashboard": {
    "Back": "返回",
    "Language": "語言",
    "Auto upload your records to the cloud": "自動上傳您的記錄到雲端",
    "Full Name": "全名",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Avatar": "頭像",
    "Confirm": "確認",
    "Confirming Deletion": "確認刪除",
    "Delete Account": "刪除帳號",
    "Please note: This could not be undone": "請注意：此操作無法撤消",
    "Export All": "匯出全部",
    "Delete All": "刪除全部",
    "Share": "分享",
    "Confirm to quit Team": "確認退出團隊",
    "This action cannot be undone": "此操作無法撤消",
    "Edit Team": "編輯團隊",
    "Name": "名稱",
    "Access Code": "訪問代碼",
    "Save": "儲存",
    "Confirm to delete Team": "確認刪除團隊",
    "This will permanently delete your team and remove your data from our database": "這將永久刪除您的團隊並從我們的數據庫中刪除您的數據",
    "Create Team": "建立團隊",
    "Join Team": "加入團隊",
    "Join": "加入",
    "Create": "建立",
    "Sign out": "登出",
    "Danger Zoom": "危險操作",
    "If you want to permanently remove your account": "如果您想永久刪除您的帳號",
    "Please click the button below, please note, This could not be undone": "請單擊下面的按鈕，請注意，此操作無法撤消",
    "Profile": "個人資料",
    "Overview": "概述",
    "Record": "記錄",
    "Settings": "設定",
    "Team": "團隊",
    "info": "資訊",
    "record": "記錄",
    "settings": "設定",
    "team": "團隊",
    "Manage personal info for profile": "管理個人資料",
    "Your account Conversation Record": "您的對話記錄",
    "Advanced configuration for your account": "帳戶的高級配置",
    "Team Overview": "團隊概述",
    "Are you sure you want to delete all records?": "確定要刪除所有記錄嗎？",
    "Something went wrong, please try again later": "發生錯誤，請稍後重試",
    "Successfully deleted all records": "已成功刪除所有記錄",
    "Error: Something went wrong": "錯誤：發生錯誤",
    "Updated the previous share:": "更新先前的分享：",
    "Copied share link:": "已複製分享連結：",
    "Deleted record:": "已刪除記錄：",
    "Failed to delete team": "無法刪除團隊",
    "Team deleted": "已刪除團隊",
    "Failed to quit team": "無法退出團隊",
    "Failed to update team": "無法更新團隊",
    "Team updated": "已更新團隊",
    "Team name is required": "需要團隊名稱",
    "Team access token is required": "需要團隊訪問令牌",
    "OpenAI Key is required": "需要OpenAI金鑰",
    "OpenAI Endpoint is required": "需要OpenAI端點",
    "Failed to create team": "無法建立團隊",
    "Team created: ": "已建立團隊：",
    "Team access code is required": "需要團隊訪問代碼",
    "Failed to join team": "無法加入團隊",
    "Joined team successfully": "成功加入團隊",
    "Profile updated": "已更新個人資料",
    "Account deleted": "已刪除帳號",
    "Service Provider": "服務提供商",
    "Quit successfully": "成功退出",
    "Azure Key is required": "需要Azure Key",
    "Azure Endpoint is required": "需要Azure Endpoint",
    "Azure Deployment Name is required": "需要Azure Deployment Name",
    "Claude Key is required": "需要Claude Key"
  },
  "component": {
    "No command found": "找不到命令",
    "New Chat": "新對話",
    "New Code": "新代碼",
    "New File": "新檔案",
    "Info": "資訊",
    "Share": "分享",
    "Settings": "設定",
    "Overview": "概述",
    "Type a command to search": "輸入命令進行搜索",
    "Conversation": "對話",
    "Profile": "個人資料",
    "Team": "團隊"
  },
  "share": {
    "Copy": "複製",
    "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
    "Continue this Conversation": "繼續此對話",
    "You": "您",
    "Share": "分享",
    "Copy share link": "複製分享連結"
  }
}